元朗J出有狗！

咁快著防暴衫準備清場？

見到佢地好撚不安